特朗普都係連衛兵，迫香港人表態！！！

比特朗普呢啲連衛兵管美國，美國死得